飲酒見到有條女好正飲飲下除3

好撚正
笑又好睇
迷撚左

除4會點？

除5係咪會5馬分屍？

開方得唔得?

除6除唔除得盡？

我入到黎

咁咪剩返100？

除33會唔會好鬆化？
Btw 我入到黎.jpg

有冇餘數留比你除

除7會發生咩事

hello moto